ps4近期暢銷遊戲，點排名好？

2431

Real answer

唔係續集就翻炒再翻炒

2143

睇個人口味喎...

3241